今次6.9都要多謝連登

連仔佢地維持伺服機 不斷開回覆上限
雖然我平時唔鍾意連仔 但今次都要多謝佢

另外 游擊戰繼續上

推 仲有連登呢個平台教人用三角鐵馬陣

推

推 多謝連登

唔好係各區搬巴士站牌出馬路